今日同大家講個笑話 包好笑

忠義民團

阻你少少位

義和團

man哥 又淆

"中二"

低學歷社團

大波man 邊撚到大 睇過睇過？

哇哈哈！！！ 爆哂腸

走住黎屌冇撚用

除咗影鳩人相都唔知重識做咩

識走數

夜d就出現

同埋打人

中二病團

屌等左成日唔見人

深夜兩點？

隻Running man去咗邊

係咪尖沙咀唔撚識路？